十個黑警喺公民廣場包圍標語伯伯同埋雷玉蓮

心諗呢個年紀應該安享晚年
但都拋個身出嚟抗衡啲黑警
冒住受傷（伯伯真係俾人推跌，我都驚佢俾人壓傷）同被捕嘅風險堅持理念
如果我唔去護航我重係人嚟嘅？
黑警陰陰咀笑住整爛伯伯個標語個樣我記得好清楚
於是我同其他獨派朋友衝前保護佢哋

最後想講
呢啲看似和理非嘅遊行
其實黑警都不斷武力打壓中

每次遊行都需要大家團結出嚟

每次遊行都需要大家團結出嚟！！！

黑警選擇性打壓
泛民講野籌款冇事
獨派行路講句野都要拍低

。

阿伯都搞

揀啊伯恰

可恥到仆街

嗱五毛認真
呢個啊伯膝頭可能屈唔到
噉樣坐一啲都唔舒服

.

警察只係政治工具同磨心，麻煩對準政權而唔係執法者

警察都係幫兇
你有權選擇唔做
冇人用搶指住你個頭
如果係噉除咗習近平以外所有人都唔使負責啦

部份警察係幫兇我同意，但係警察部對一個社會黎講有存在既必要，先唔好講到咁嚴重先，我諗一切追求民主既崇高理念都係建基於人民安居呢個基石吧，前線警察真係冇任何決策權，所以除左政府高層我唔明點解要仇視前線基層警察。

個黑警拉走雷玉蓮同整爛伯伯個牌是否必要？
破壞緊言論自由喎
未計玩酷刑罪嗰啲亂打途人、掟磚、濫用警棍同胡椒噴霧、選擇性拉獨派示威者
未計懶得開file
未計懶得拉南亞人
未計休班犯罪
喂大佬差佬有兇糧㗎
你估義工呀？

二分法好有point?

警隊好人難做，前線後生嗰批其實大部份都唔錯

好人難做係佢哋問題
唔應該要市民承受
著得制服團體個聲譽就係代表全體
好嘅衰嘅全體受哂
唔係做乜要著制服？

明白你講咩，我都同意force好醜應該整體去睇，但如果用固有印像似先入為主去對待差人，又會唔會有欠公允呢？e.g.好聲好氣唔該前唔該後查你id，換黎一句死差佬係咪冇野做，對前線警員又公平嗎？

形象要用廿年建立
但可以毀於一旦
你唔怪得啲市民
十個差佬九個懶兼冇禮貌
要怪就怪你班差佬圍內啲老鼠屎
你要人尊重你
你首先要尊重市民

你做中聯辦打手
我就做香港獨立打手

所以我只係希望市民可以比啲支持內部勤力又有禮貌、著得起件衫既警察，因為真係買少見少

好，請問我分化咗啲乜？講嚟聽吓五毛

唔止講
尋日我喺公民廣場保護個啊伯你喺鍵盤做五毛？

我入咗香港獨立聯盟7個月
做過啲乜唔講喇
你做吓功課先啦五毛
錢唔易賺㗎

講緊你
唔好以為換個ac鳩噏兩句就有人信你呀五毛狗

噉點？有冇新point?重有人buy咩？

係咩？我收到好多鼓勵說話喎
反而你呢啲五毛就神憎鬼厭

係呀
全部都係你嗰team啲五毛嚟
貿易戰因住冇糧出呀

Problem?

貼咗一年有多
有冇多啲創意？

以後唔好叫女長毛

正常過男的咁撚多